有無人71要返工

做港豬

71歲都要番工 無人性

7月1日要返工呀

社會寄生蟲香港警察